根本封撚晒全部關，比貨入唔比人入，就唔會有肺炎

依家係將大陸人落黎既成本轉嫁係香港人度
有咩撚野必須既人員交流？
咩做生意打個電話都搞掂啦
貨運仲簡單，搞個中轉倉就得，根本唔駛有人跨境
就係果班免檢疫既垃圾搞到700萬人要帶口罩
聚會婚禮送殯又要禁都係因為呢班人
根本冇野係必須跨境出入
真係唔知立法會點做野，冇左泛民邊有可能仲搞唔掂

香港從來都係大多數賤民配合有錢佬賺更多錢嘅地方

仲有好多飛機黎香港

永續武漢肺炎